鐘鉉離世1年半 太妍IG留言「好想你…」

鐘鉉離世1年半 太妍IG留言「好想你…」粉絲淚崩

娛樂中心／綜合報導

南韓歌手金鐘鉉在2017年底因憂鬱症輕生離世，令粉絲和眾多好友錯愕又傷心，女團「少
女時代」成員太妍和他情同姐弟，多次在IG發文透露失去摯友的悲痛，近日有粉絲發現，
太妍17日上午在鐘鉉過往的IG貼文下留言，雖然只是簡短的一句話，卻道盡了對好友的思
念之情。

太妍和鐘鉉是SM娛樂公司的前後輩，在南韓演藝圈中是出了名的感情好，同是主唱的兩人
多次在音樂上交流，除了合唱歌曲《Breath》外，鐘鉉還曾為太妍量身打造《Lonely》，
而在鐘鉉逝世的噩耗傳出後，太妍不僅取消個人簽名會，還前往醫院守靈，告別式當日也
與好友們一起送他最後一程，並曾在IG發文哀悼好友，之後也不時貼文分享與鐘鉉過往有
趣的互動，不難看出對好友離世的不捨和悲痛。

日前太妍親口坦承自己患有憂鬱症並努力接受治療，令粉絲們擔心不已，不過眼尖的粉絲
發現，近日較少更新IG的太妍17日在鐘鉉2017年11月20日的最後一篇IG貼文下留言「好想
你，我們鐘鉉啊」，簡短的一句話卻道盡了對好友的思念之情。

鐘鉉逝世1年多，他最後一篇IG貼文每天仍有許多粉絲留言悼念，而太妍也並非首次在這
則貼文下留言，這次再度被發現，許多粉絲忍不住淚崩回應「和姐姐一樣，我也真的好想
念鐘鉉，我們永遠不會忘記他的」；也有不少人鼓勵太妍「想著鐘鉉，健康幸福的好好過
日子」、「姐姐也要保重自己，我們愛你」。

▲太妍在鐘鉉IG留言「好想你，我們鐘鉉」。

R.I.P🙏

好可惜

how to be happy

撲哥sip噠

又博曝光率

諗起yeri

樓主準備睇邊仔洗版

食屎吧泰妍

泰研唱歌係幾好聽 (唔係飯佢)